有咩黑咖啡介紹？

本身間唔時會飲UCC嗰隻
依幾個月杯葛佢冇飲過
想問吓有冇第隻介紹？

無follow，UCC發生咩事

藍屍

amber

百佳有隻5個幾一罐

罐裝 支裝ucc同ucc餐廳唔同代理 好似係

呢排飲呢隻,一日一定要飲一支,停唔到,不過價錢比較貴

7仔有冇

有,好似18蚊一支,我係去家興掃貨12蚊支

我通常係自己drip coffee 再加冰+水......都OK....夠平